世界盃同中國新說唱一樣好多

世界盃同中國新說唱一樣好多忽然fans
忽然fans唔係問題，但唔好節目裏面講咩就信哂跟風先得架！用下個腦google下乜野係hiphop，唔好人skr你skr，人地要柒又走去跟住柒，人地講hiphop is about love，跟本就錯 就一大班人係呀係呀hiphop要講愛呀

愛我又唔覺有咩問題 始終respect都要有
但skr就真係戇鳩 skr乜撚野姐
最慘係一大班人跟住懶hiphop咁 變撚左潮流
根本對發展無幫助 反而仲差左

世界盃係世界盛事 大部分人都會睇
家庭主婦都會睇啦 唔算得上咩跟風
因為本身就全球觸目

中國新說唱呢啲潮流野就係跟風啦